星期三有冇可能直衝入立法會？？

琴日成103萬人都改變唔到林鄭 咁星期三有冇可能直接入立法會示威等佢地冇得二讀？不過好似仲未有leader 同埋民賤聯班友一定會報警 到時係走係留？？

琴晚好夜先返到屋企

罷工先啦

已經請左假 咁多位 冇左一日al 好閒者 為左香港 星期三背水一戰

武裝先有機會

呢d應該冇咩可能有人做 除非好似魚蛋嗰時咁有班人帶頭拆嘢

要人多，先叫人出嚟靜坐包圍立法會，到時想行動升級嘅人就行前啲，只要你哋背後人數夠多，警犬就唔敢亂來。

和理非已經唔適用於香港

老老實實 人數有3/4萬就夠包圍 當然愈多愈好 不過有幾多人星期三仲會出現 我就請左假

支持樓主

有冇人今日要番工

邊b連登no.1高汁會員

屌 原來有post講左（慮偉總）

快Ld推啦87

推緊

不過我其實已經7左 有post講緊 我仲以為自己好醒

盧偉聰：［衝擊一個無人立法會係無意思］

我發夢夢見有人揸架無人機吊住爆彈衝住大門撞…

今日唔想番工

可惜現實係冇可能

［有數必找］如果今次逾50萬人示威，我裸跑成條彌敦道

有on9仔

[連登戒嚴令] 到二讀完前人手置頂所有反送中post及 自動無視所有三毛及失敗主義言論

Ok

支持